{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인터컨티넨탈 서울 코엑스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 予約の際、実際の宿泊客の実名で予約を進めてください。 キャンセルは詳細説明のキャンセル規定に従って可能であり、ご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 両親と一緒の児童は宿泊可能で、12歳以下の児童はエキストラベッドを追加しない場合、無料で朝食を楽しむことができます。 朝食は1階のブラッサリーで06:30から10:30まで利用可能で、大人は60,000ウォン、小人は30,000ウォンで料金が策定されます。 48ヶ月未満のお子様は無料でご利用いただけます。 駐車場とWi-Fiは無料で提供され、すべての追加費用は現場で決済してください。 宿泊のお客様には24時間プライベートダイニングサービス、宿泊期間中に車1台で駐車できる特典、フィットネスクラブ利用(サウナを除く)、有線/無線インターネット無料利用、室内プール利用などの特典が提供されます。 付帯施設としてはコスモポリタンフィットネスクラブがあり、営業時間は06:00から23:00までです。 体育館は18歳以上のみ利用可能で、個人用品を持参する必要があります。 入室の利用案内はここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "予約時に実名で予約を進める必要がありますか？",
            "answer": "はい、実際の宿泊客の実名で予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルは詳細説明のキャンセル規定に従って可能です。ご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、両親と一緒の児童は宿泊可能です。12歳以下の児童はエキストラベッドを追加しない場合、無料で朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1階のブラッサリーで06:30から10:30まで利用可能で、大人は60,000ウォン、小人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊のお客様には24時間プライベートダイニングサービス、宿泊期間中に車1台で駐車できる特典、フィットネスクラブ利用(サウナを除く)、有線/無線インターネット無料利用、室内プール利用などの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスクラブの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスクラブは06:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "体育館は誰が利用できますか？",
            "answer": "体育館は18歳以上のみ利用できます。個人用品を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室の利用案内はどこまでですか？",
            "answer": "入室の利用案内はここまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 460
    }
}